楊文蔚真係好高好長腿

有冇170m

齋玩對腳都夠玩幾粒鐘

好撚樣衰

腳指都玩一個星期啦

好想瞓喺度俾佢跨過，再慢慢欣賞佢嘅英姿

唔覺，真心幾正

成棟樓咁高

呢啲咁樣衰嘅女仔你無份屌，放心

你好衰

學界陸運會喺灣仔見到呢幅相都幾熱血

我下面都熱血咗

要見佢嘅聽日直接望落灣仔運動場啦

喺巴士同過佢同車，好高+黑
仲有紋身，所以好顯眼